我係個啱啱讀完毅進文憑嘅示威者，想知大家會點叫我

示威抗爭者
毅進毅行者

香港人

大灣區當勞侵
#244525

不解釋

唔明wor

都係毅進仔

本身呢個名無太大問題，只係黑警整臭左毅進個朵，要怪就怪佢地

毅進狗無一倖免

又搞分化 block

我叫你玉蝴蝶

你說這聲音可像你

平時見面：老友，兄弟，巴打

背後講你：毅進仔，垃圾

講下笑 唔好介意

數學家

自己友，兄弟，手足
自己揀一個啦

只要唔係奶共狗都係自己友